不同網址的內容農場，背後疑由同一集團操作

內容農場透過甚麼Facebook專頁傳播？
有一些Facebook專頁似乎由內容農場背後的集團操作，貼出不少屬內容農場的連結，例如以下幾個（括號內為追蹤者數字）︰
「香港on9協會」（177,871）及相關的「我的會長老公」（25,906）
以警察6月12日喝罵記者言論命名的「記你老母」（73,544）
冒充《本土新聞》的「香港本土新聞 Hong Kong Press」（33,737）
「港女救港」（30,550）
「爆笑貼圖區」（316,895）
其中「爆笑貼圖區」、「香港on9協會」和「我的會長老公」早於幾年前已開設，餘下三個專頁則在今年6月後才開設。其中「香港本土新聞」曾大量分享內容農場網站，但最近以轉貼圖片、影片為主。.......

嗱！！！
食人血饅頭就喺依啲啦
等你以為喺自己友

再講多次睇還睇
唔好手多去㩒
隨時拎埋你fb 大數據
廣傳下唔該

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

拜託大家勿做豬隊友

uppppppppppp

on9 系 係高登鴻福郎搞

姐係點

連去啲content farm
都係食人血饅頭
社運野 當 娛樂咁做
屌

唔該廣傳

睇下篇文

同一集團
背後隔時準備賣你資料俾人
俾邊就唔知啦

日日翻兜新聞 大字報相片
先賺你click入去廣告錢
再記埋你fb 㩒入去嘅data

uppppppppppuahahahha

但如果唔經佢fb條link入 係咪就冇事？
我都有留意到呢d內容農場好中意repost連登d熱門post
但另一方面 就係因為fb一直冇人將d消息share上去 所以好多上左年紀嘅人要靠呢d內容農場黎update返

第到㩒
一樣有你ip到訪紀錄咁
又俾廣告錢佢賺

唔只翻兜
仲會有fake news
9傳當真咁去出post
之後因爲啲名同連登同本土新聞好似
有唔少人中伏當真share

唔理佢係咩意圖
佢地將我地嘅形象一步步拉向藍絲on9嗰面

長期推

好個面係 洗到輿論
相反都係
下下clickbait
抄post 老作

唔撚得掂

廣傳唔該！！

託哥？

分乜撚野
自己睇下人地篇文
查曬佢地啲網 來頭

有無咩內情

關佢咩事

炸鳩佢版

俾圖你
勿用真身

upppppppppppp

推

pushhhh

wow緊

pushhhhhy

痴線極多

pish

paisjhshshshs

推
好撚憎內容農場
偏偏大把自己友都share

pusshhshsh

發動unlike 行動

其隨時係對家搞
fakenews洗腦

pushhhhhhhhh

on9個網主以前都好憎內容農場
依家玩膠玩到自己都做埋一份

何來玩膠呢
佢啲網全部落廣告位

Thx, 全公司block晒

勁 it部？

雜務，看更

pushhhhhhh

根據資料顯示，閣下正前往的網頁可能含有不實資訊，並可能對閣下或閣下的上網裝置做成影響，建議按下方「反回」鍵。

如要繼續前往講選取「繼續前往並自行承擔風險」，系統會保留相關記錄7天。

改返

The page which you are going to visit may contain some unconfirmed information according to community reports. The page may be harmful to you or your device. It is recommended to press [Back].

If you still want to access the page, please press [Visit anyway, I will shoulder the responsibility]. The system will keep record for the related action for 7-day.

p it ua gb bhhhhh

勁

總之見到上述網址

唔好入唔好share

完

Push

反回定返回

push

返回

改左啦

正確

pushhh

spsuhshshsh

pushhhhh

疑似同一集團個分析呢？

睇原文

屌

唔該廣傳

屌

唔該廣傳

屌

唔該廣傳

屌

唔該廣傳

屌

唔該廣傳

㩒入去係一個😉emoji
乜都冇